開Charles Schwab無自己個名ge水電煤單申唔申請到？

我成球係IB，想轉離岸

但係我好難有自己名ge月結單，用住址月結單但無我名得唔得？

可以用銀行月結單

用firstrade la

電子稅單得唔得？無硬本

我申請BNO都係用永隆封結餘不足罰錢信都申請到

最簡單用番IB果張ACTIVITY STATEMENT就得....

另外個25K USD，我直接射235股TSLA過去得唔得？

得